法唔法國倫敦金仔d車通常好撚肉酸

醜人多八怪 慌死人地唔知佢地渣架架幾十萬既牛肺超跑

咁你果架呢

我無錢買二手超跑

終於見到你

Mp4 牛仔 r8前期好明顯過曬期

Btw我都唔夠錢買

唔洗要超跑
送部A45/FK8比我就夠

淨講個樣 我覺得第一張相部麥記幾好睇喎

起碼人地短幾十年命...賺埋咁多陰質錢

咩年代，竟然仲信有報應

如果要講報應嘅，成個香港都係陰質狗添喇

來生不做香港人

唔係父幹就可以傷天害理搵陰質錢？
你知唔知幾多人比佢地害到家破人亡
你知唔知你今日係香港生活咁撚慘都係因為呢班撚樣幫大陸佬洗黑錢咋，我屌你老母，起碼唔係父幹，你老母都比狗屌呀

呢位巴打一定好有錢

唔撚係掛.jpg

托賴，還好

係呀...
D狗官死晒老母唔叫報應呀...

你真係咁天真信會有報應？
不如諗點樣搵到錢好過啦 一係就繼續安份守己

仲有仔女，有啲野，要還

好過咩都無

有時唔係報落你身到...
報係你兩老..你仔女到....

有錢又點? 有人同你分享喜悅?
回頭望..死撚晒啦

有錢我仲需唔需要同人分享喜悅？

有錢自己開心?

唔洗同兩老飲下茶? 唔孝敬都做下樣...
你仔女唔洗計劃未來??

唔識分享..咁你應該係隻自私鬼..

mp4幾十萬買到我都狗衝了

其實數嚟數去有報應嘅鳩官，真係十隻手指數得晒

反而報紙頭版報親出事嘅都係好爸爸好媽媽

十幾年前呃鳩我屋企錢啲親戚咪又係好地地父慈子孝

信報應? 不了

你唔明我意思 我唔係自私
我有錢我絕對會孝敬我屋企人 為子女打算
但同時就算回頭望係你所講既死撚哂 後悔都無用 但起碼我有錢先

成班其實都係想講良心姐

你好有錢？

我渣咩車關你撚事咩
到你一日搵到先學人講父唔父幹啦 倫敦金仔都未夠班做就捐番入你老母個閪到啦

倫敦金同父幹比

我買咩車用邊個錢關你撚事咩
你講到唔信有報應又吹噓呢班人我咪問下你囉
定係上面個幾架車係你老細架？

叻喇收翻埋佢啦

父幹人地老豆生性有咩問題？

得九十萬拎出黎講自己渣大牛真係人唔笑狗都吠

九十萬好多錢 人地架大牛入缸油換條喉都無左 洗唔洗借邦民整車？

你又學人用大陸樓打j?
屋企有無湖有無𨋢先？

救命我笑到停唔到
百幾萬cash 渣大牛真係笑撚死
我户口得三千蚊不過我渣Chiron

Mp4 橙色先靚

我唔係想笑你，不過你知唔知大牛入次廠要幾錢？
知唔知大牛入滿一缸v power 幾錢？
保險幾錢？你呢到淨係夠你買份保險咋

辛苦你 將啲錢調來調去cap圖

呢少少錢就想出黎曬命？ 收返埋佢啦

利申窮撚

A45AMG巴打都唔識...
呢位曬錢巴打好打極有限

好彩出左個post 先知得一百萬cash 都可以渣Aventador
聽日就去借盡買架P1 我得兩三千蚊應該夠養

個兩張圖唔cap好過cap啦

愈窮愈要充

唔洗講啦，全連登得你一個有渣車，仲要係16年既Aventador

利申 行路，連巴士都無錢撘

洗唔洗痾屎沖涼刷牙開會屌閪都上連登開po講？
你咁鐘意乜撚都講，現實生活無朋友？講埋自己有幾多條鳩毛呀不如

人地渣大牛，仲要講到香港好似得一架大牛咁
我呢d窮西點同人玩

連登真係好多痴線佬

你擺戶口幾十萬既相 何嘗又唔係自我感覺極良好

係呀，你鐘意啦
識唔識Gt4 呀？

樓主發窮惡

戶口得果六位數都貼出黎
陣窮酸味隔住個mon都聞到

same 唔係班所謂遠房親戚，屌你老母做撚左二世祖啦

法唔法國child登仔憎人富貴好撚肉酸

點解車台成日有傻鳩

乖啦 唔好拎人張卡玩啦

次次都用依招 你update 個時間先post

留名睇戲

呢個論壇連死仆街倫敦金仔都有，cls

計埋非流動資金先得千幾萬就捐入你老母個閪啦
你架牛都八球啦，唔係同我講你咁有錢買架牛唔加option 下話？

LM

貼你果八百萬出黎啦窮西
貼張卡出黎啦撚頭

留名睇車匙睇牌簿

camp保險 有時真係有錢都無用 一開口講個英文單字都錯

下午11:10 ， 瞬間移動

理得你有幾錢，幾張簡體字大陸卡，牌又無、中六畢業都唔知有無，搵幾多d錢全部靠呃，都好意思同人講自己幾叻幾叻，過左兩年連打劫銀行發達都可以貼埋上呢個論壇 好叻啊

那有錢呀 你老母

想睇大牛車匙
窮撚想開下眼界

人地英文唔叻姐

條傻仔叫佢貼又真係貼
撚狗咁撚

真係撚狗咁撚

彭于晏可唔可以貼部牛睇下
想睇真車多過你D卡

你真係似淘寶買黑卡

唔好咁，用e banking 調錢都要時間心機

笑死，人叫佢又做，成隻狗咁

其實我都有架Chiron 同P1
不過我而家係北極，過兩日先貼車匙啦

極度懷疑條友從事倫敦金
手法好相似

第一次見人炫富係貼張大陸卡同百度百科
倫敦金柒柒頭起碼會貼下cash，有誠意幾多

老細叫佢過黎咬我姐，唔好踢爆人啦

可能怕一陣比人綁架要camp 保險

無狗撚lu

瘋狂用張唔知真定假既工行黑卡打j

就係真又如何 都未見過大蛇屙尿

可能係北京搵緊水魚

除咗倫敦金啲之外
未見過有人會Show自己有幾多錢
真係有錢嘅更力唔需要

可能問緊人借卡 借車匙

睇見都想嘔

仲有屌晒巴

姓彭果位巴打係AE卡個post 仲未敗走
走黎車台摟屌

其實講真 如果倫敦金真係搵咁多錢嘅 就已經大把尖子走咗去做 洗撚咁辛苦個個9沖去ibank搵錢 所以大家都係腳踏實地 努力啲讀書or努力啲自己搞下生意搵下錢啦 but of course 以上不適用於有父幹嘅人

出現了 hi

得一千幾百萬講到自己好似誠哥咁
真係唔好意思同佢講我求撚其搵個鄰居都有錢過佢

人地有成一千萬，好撚有錢
誠哥唔夠佢玩

條傻鳩可能自己用Integrated account

喂喂喂, 我仲用緊大學申請落嘅恒生green banking

全世界都係

路過笑一笑
啊彭生你張卡同ae 黑卡俾真係有d創意分...

點解佢地會賺到錢其實

hello 巴打

冇狗撚？玩完？

貼賺錢交易紀錄
公家名錶, 現金, 跑車
引廢老落搭
然後比一大堆文件廢老簽
拎授權做交易

一生嘅積蓄比金公司幾日之間做數以千計嘅交易,
所有錢比"交易佣金"食晒
然後班sales 就同公司/阿head 拆數

我想話你private banking都入唔到...

留名睇大牛
利申：日日係葵涌service centre打J

幾時買部RR wraith

倫敦係英國

所好多MK仔
因為唔洗用腦
尻㩒就得

最好笑係啲facebook
叫人加入佢哋嘅團隊
但個個Pro Pic都係過期MK

有冇相
反正你都擺左咁多相出黎，唔差在擺埋架大牛

child登仔原來咁有錢

嗱，我唔係幫邊個，佢哋只係利用咗人性，你唔貪心想搵快錢點會中？！

上次個uncle 平讓果部未facelift
對頭燈有d 薯仔
同埋v12 實在太大食
新車v8 twin turbo 先進好多
基本上200萬左右已經玩到bba 嘅top spec
所以都係等下先

好好笑呢個post
留名留名

一句camp保險都知條撚頭無料扮四條

S63又型又跑得
不過RR個class同bba完全2個level

借比人影相啦
佢可能仲用紅色

貼車匙牌簿啦屌你老母

買f type la

口吻本身都似倫敦金仔 睇埋呢句英文可以confirm

大把父幹型敗家仔都係唔識英文的
見唔少

你話點就點啦
camp保險

彭于晏巴唔好理佢地
渣咁耐,點會車相都冇
可以上傳張比小弟見識下

求下你貼啦，好想比你撚

人地搵緊車匙影

我都想見識，佢講到香港好似得一架咁

倫敦金柒頭通常都冇乜文化
唔靠偷呃拐騙真係乞食

你唔係無車匙下話

膨乳硬巴打間屋有無湖？

影㗎大牛嚟睇下啦 好型呀好想諗呀 嗚呀

claim都唔識串？

人貼黑卡你貼黑卡
仆你個街工行黎既喂

食個飯翻黎追一追po先知幾十萬係連登係有錢

笑到

廿萬好多?

遲左啦，無狗撚啦

掛住食飯無睇，幾十萬咁高調真係少見

貼就話撚狗成功，唔貼就話你吹水
連登仔立於不敗之地，巴打駛乜同班小學雞認真
成班人淨係識鳩吹互含成地精

仲可以渣Aventador 添

係啦佢最有$

點呀分身

無得同佢鬥

彭生幾時貼車匙

係牌簿睇owner

工行金帳戶係香港資產有80萬就開得

笑死 真係咁有料駛撚上黎認屎認屁咩

成班小學雞搞到我冇牛睇

個標題都五知你講咩春

無啦啦起唒槓自貼銀行資料做嘜鳩

關狗又話我係分身，依家車台都話我分身

狗咬狗真係好睇

第一次見到有人炫富用張咁既卡

唔係AE黑卡既都唔好衝出黎曬啦

D倫敦金Mk係肉酸係仆街，但我認同係冇報應呢回事
不過啊彭于晏都幾攪嘢，個頭話唔在乎咩車純粹代步，但千零萬身家都走去用7球嘢買部Lp700，會唔會有d矛盾

我都好想睇

工商卡都可以曬。。。。第一次見

深潛左lu

寧願佢攞張hsbc premier出黎

姓彭巴打好好笑

成件事係好撚柒囉 工商卡

呢張我有得貼

乜鳩黑卡：0）得二千幾學人貼

住有𨋢湖景大屋嘅刀仔潛完未夠一個禮拜又有巴打上嚟曬命
唔知彭巴會出咩收班窮撚皮呢？

真係拎張HSBC張黎都冇咁柒啦大哥

人地講緊法國，唔撚識分？

我都有 不過唔夠工商卡玩

大陸仔

Ching 呢d 就真理😂😂😂
呢個年代就係越仆街越搵到錢

彭生可以貼車相 ?

出埋option 保險唔洗八球？

你連張卡點開都唔會搵到，傻仔學人炫富

Citi Ultima 同AE 黑卡同level
叫人收埋

笑左，Lamborghini official price list 呃我
你先係講真

amg巴打唔係以前都揸跑車咩 舊登幾出名下架喎

講左咁耐淨係見到工商卡
同幾十萬 係咁話自己有8球野 夠買架大牛

渣下二手車姐，邊有人地渣大牛咁威威

你今日camp左未 ？

工商卡 8球野都可以曬命

貼牌簿

citi點同工商比

我今日開始 由萬幾蚊由到300萬 立帖爲証

岩，citi同AE 都係垃圾
工商先勁

大佬英文點識睇呀，有無簡體

加埋先 2500 個都仲好攞出來講

我住緊呢間殘舊樓都就離唔止呢個價

工商銀行=中國=贏

笑死 大牛唔洗400萬 拎出來講

on9仔 車價梗係睇28car
邊有人睇official price list

講真既 成副身家200萬人民幣 你會點生活

難得A45巴打今日主力開口打低D倫敦金

屌 笑撚死

人地咁有錢點會買二手

字都唔識多隻出黎扮有錢

翻左四五個doub 啦
佢尖沙咀同元朗層樓都係呢兩日買

岩呀 工商黑卡wor

不過 佢會唔會唔識分大細牛

200變2500 9588貼百度圖大陸卡，叫佢翻大陸啦

學希哥話齋，睇到最平個部就以為係Aventador

想跟佢搵食，仲搵得快過印銀紙

跟彭生搵食，買gt3 不是夢

跟佢搵食 好過印銀紙呀

條友都唔知充撚夠未
喺連登狂推POST想證明自己有錢

但係我唔想要張工商卡，好柒

Sor sor sor 遲左到 侵埋我玩ok？

btw r8 細牛 大牛 條匙都係差無撚幾架咋
貼左r8都放過你啦

唔得 r8 同 a3 都差唔多
我要睇大牛！

而家你唔貼 我地就話你裝假狗架啦

你貼左 我比你當係狗咁撚又點

彭生貼車/車匙相OK?
貼左我吠兩聲比你睇

有大牛匙就比彭生當狗撚x2

留名睇lp700學野
坦白講 lp700通常都係富豪級揸
幾千萬貨仔我覺得你換部458會比較岩身份

不如叫佢講兩句英文聽下算

有大牛匙就比彭生當狗撚x3

成班人喺度認屎認屁真係好撚肉酸
返正題，不嬲用低莊手法搵多錢嘅人都係垃圾是常識吧

定係又係嗰d咩屋企無𨋢無湖就唔出得聲

呢個要召喚番希哥出黎

好撚幼稚

講緊連登仔

呢個我撚架喎
罰你j多次成個po

佢地好鍾意針住幾多高官屋企人有事就放大個比例
有錢人易出事定窮撚易出事，心知肚明
畀你過百歲又如何
人地1/3人生等於你一世

事實就係事實，畀咁多藉口安慰自己真係好嘔心

啲金條仲好睇過mk金仔既車
不過呢啲mk金仔都無金既

大家約出黎，楂架車咪知

留明等睇靚車

巴打，真心想改變下生活，點至可以入上流社會？
想問你話23歲之後同朋友唔傾車，咁傾咩興趣多？
除左恆指之外仲有無做生意？
你話唔係靠父幹咁係點發到圍？
你覺得要成為上等人要具備咩條件？

你都戇撚鳩。

其實喺汽車台 我只係想睇車
出嚟睇又好 貼圖又好 講返車啦好嗎？

巴打，唔好理佢地班on9圍威喂啦
成班人係度自我感覺良好
人地都貼晒出嚟都仲可以唔信
你有錢唔比人地都有錢嘅咩

I am late 之前係紅色林寶
成日泊係灣仔英皇隔離

講咗咁耐都仲未有車匙牌簿車相睇

9吹唔洗錢，點吹都得，4月200萬人仔身家all in 買牛仔 我實信，連9皮野都po出黎，你d所謂料1球都未夠喎 a45巴一架gt4屌你全副身家

睇你走上黎認屎認屁緊係想睇你貼你嗰部啦大富豪

一個月兩三倍咁勁 但係我返緊全職得唔得？
我係好奇問下你地有咩娛樂，搵到咁多錢都要享受嘛，會唔會係遊艇名錶打golf果d?
可惜我連少少本金都無，想脫貧都無機會

屌，連登就係咁嘅地方
唔係自己人講咩都無用
成班淨係識小圈子
你返香港之後貼架車出嚟等班傻西認做狗

係 同埋得兩位巴打有貼圖
都唔知其他有乜資格笑

幾十萬上黎打飛機，英文字都未識幾隻，你小學係咪都未讀完 學人講窮人思維，係咪賺左幾十當自己上等人個隻

成件事好癡線
第一次見人身家二千幾個去買林寶

I am late原來係賣金 ？

講係唔洗錢，圖都無張，得幾張户口cap圖，1球都唔夠

巴打你幾多歲

呢排車post做乜多左咁多on9

照你咁計 你身家應起馬幾廿億至岩 你d 錢咁易搵
咁理由得咁少 點計都計唔通

camp保險 笑撚咗 連claim都唔識串 有冇讀完中學啊？

小學都識

等你返嚟收佢地皮
個小圈子好明顯啦係咪，成班自己人打晒飛機，側邊啲窮撚又係度抽下水
好心佢地啦，玩下車又當自己係邊個，又唔係話好似彭巴打你咁益下大家，都唔知點解仲有咁多人護主

佢一個月2,3倍，2千幾萬一個月都6千萬，再一個月1億8千萬，全球d錢比晒佢好快就

彭生講下你咩學歷？ 車台唔講車 智商得50？

咁我都係再努力下先啦
二千萬係香港好多架啦，起碼唔會似班人咁講幾百萬嘅車都玩唔起
所以啲人講識人好過識字，比我識到你講果啲人就好啦

窮撚留名食花生

我都有留意到

屌哂巴請唔請人做茶水

Utima仲神秘過AE我覺得

正字定唔識字啊柒頭 大牛呢？我地無話自己有錢 係得你係到認屎認屁

黑卡又話淘寶，之後貼張大陸卡扮大袋，肉酸到

上連登勿認真 btw有幾可見過咁有錢既人得閒上討論區廢up

利伸，窮撚一名，香港無AE黑卡，但都想參與下討論，想確認真偽可以自己上網check 。

一陣人地又話你無真既紙，張圖上網偷，又話你張卡淘既，唔夠大陸卡威

洗唔洗比埋封身份證你睇？我又唔係好似係要show錢，佢話唔貼圖唔比參與討論，依家d 連登仔係咪痴撚線

肉酸到，無咪認囉

佢個張最巴閉，Citibank Utima 神卡都話流料

扮有錢仔，又唔識字，又得幾十萬，認屎認屁

佢個張直頭神卡啦

工商神卡 天上天下 惟我獨尊

講真2500萬全香港一個招牌跌落黎分分鐘10個有3個有，8球既戶口咪即係香港普通private bank 入門資格，有咩好showoff

2500萬資產真係周街都係，坐2$車d廢老都可能唔止，佢可能屋企窮開諗住吹2千萬已經好威 2500萬資產揸lp700，真係笑死人

揸LP700 個堆應該都住緊過億既HOUSE OR PENTHOUSE

其實以我所知，工銀係大陸都好似有黑卡，但得8球資產應該未有耐申請到

佢上面話窮撚先供車
唔通佢一炮過買大牛咁威

爭咩丫 聽晚全世界 觀景台等丫笨

你唔好鳩吹當秘芨、邊隻牛收市有200萬街貨你買？ 你買左就上左異動啦 200點最多咪廿格、你點執約百萬 ？ 你買打靶牛？ 幾點收回啊？ 你當個莊傻嫁、你打2球野落去做一仙買盤佢比貨你？

唔好咁快踢爆人啦

係咪真係有大牛睇架

人地自稱神 恒指神

佢話買左兩球恆指大期都無咁嬲
兩球近牛笑死唔笑死

笑撚死班倫敦狗喺度吠

呢張都唔識
你收返埋啦

明明呢張先係神卡

嘩屌，我都好想camp保險！！！
唔知洗唔洗帶gas爐呢

屌你老屎條友真係好撚肉酸

資本主義

其實條傻鳩係唔係炒牛熊輸到傻撚左

好多笑料 又camp保險又4球買全新大牛

笑你唔識字=肥絲？佢捉5p字，你係唔識字喎 貼張大陸仔卡當自己大富豪，揸出黎睇過就信啦，得個up字，黑卡就無啦 不過唔洗住公屋，唔洗上網扮有錢仔，po個d咁既垃圾當有錢仔，車台呀呢到，貼左新款大牛牌簿先講啦柒頭，咁鐘意講股票你死去財經台啦廢人

你唔回應下camp乜9？
你小學讀完未？開下膠po當真

你講到自己咁有錢點估到你揸二手車

捉正字？笑你條傻仔字都未識多隻扮有錢呀

講咗成日經 連車匙相都冇

有冇巴打試過執地下既安全套黎奶？

有幾千萬都無用，周街奶套

執安全套黎奶

喂廢人，貼架大牛牌簿先啦扮有錢呀窮西？呢到車台呀，po車黎睇下先啦

原來真係假膠黎

弱智架嘛佢 你起底睇下佢一時又話要強姦，一時又要執安全套黎奶

冇大牛都貼架細牛啦

快d出去執套奶西水啦

屌你老母弱智仔扮有錢

聽晚揸你架林寶出黎睇過？ 我聽日屌完西拎埋套出黎比你執黎奶啦最多

無林寶都借架翻黎啦 唔係邊有得出黎執套奶

條女似曾蔭權唔掛得要執袋黎奶

我呢d窮hi得2架垃圾2手前七當唔當到有5萬，
當唔到既你當我得幾十蚊身家油都冇錢入都冇所謂

2皮野學人買名牌

佢黎車台要睇人貼卡，車匙佢會當淘寶貨

要淘都淘大牛啦
垃圾bmw有閪人要咩

廢事比人屈無車

有道德=迷信 又學到野

400萬買到架大牛返嚟
人唔笑狗都肺

可能係新界果d大水牛

好心你啦一億現金都無你就收收皮啦 CAP乜圖上嚟曬? 少朋友要知到呢個世界有錢人有好多 BTW 倫敦金死全家

倫敦金死全家

你上網搵張同我一樣角度既出黎啦唔好講咁多，就賭你戶口個八球，好撚燥，深夜影出黎就咁加名好出奇咩？你會唔會隨時搵到張卡仲要可以自己blur自己加名？知唔知張AE咩銀行出？

買一球牛熊證唔係無
但升200點可以多一倍
除左近牛/熊我未見過
如果你通街貨量100% 既，我諗收市你入200萬應該都上左異動，不如你比個號碼黎睇下
我地一齊見證你贏

同一間證券行係上星期五3-4點買足200萬貨都當你贏

美圖女人用
男人用photoshop

個post好酸

有冇旅行達人?? 去歐洲轉機駛唔駛簽証?

LIHKG @ Android

你條柒頭三個月前先第一次出國咁撚樣
鄉下仔出城咁 轉機洗唔洗簽證都問得出
搭的士200歐又嫌貴仲問人係咪搭去越南
喂我喺瑞典住 上次因為買隻電腦MON唔想托 CALL的士嚟接三分鐘車程都舊幾水港紙
去英國由機場坐返入zone1都百幾鎊啦
200歐坐的士有幾出奇呀
依家同我講自己身家幾幾幾又乜卡又柒卡？
我懷疑你連私樓都未撚住過喎
再講樓上林寶條official price list你都未撚駁到 乜你唔係話大牛400萬有交易咩 我話你知你依家唔知喺邊班部車返嚟影相我都唔柒信你

屌你老母仲講到畀十萬你可以翻幾倍
信你果啲傻閪轉頭真係畀幾個萬你洗

佢唔止有黑卡，可能連白卡都有

屌條友原來扮大袋 好撚柒

驚比入屌無車

Ching ho ball

你呢d audi 匙淘都淘到啦
得張工管卡係淘寶買唔到

渣大牛但係要奶幾手西水

我覺得根本曲線幫你地炫富

冇連登 id！偷圖狗

彭仔係咪問緊 friend 借車？快啲上嚟還拖！

貼撚左啦屌你老母，到你未呀？
利申 渣垃圾波子，好想睇四球幾又成車都二手安全套既大牛

唔洗啦，彭仔d 幾十萬cash 既cap圖都係佢老細send 比佢架姐

本身個人自卑冇自信咪喺呢啲地方搵囉

依個post好笑

Sor 做埋少少野先追

架車仲老過D連登仔

說好的恆指高開200點呢

Lm睇自貼，貼大牛，同埋貼cash

屌巴

說好的高開200點呢

恆指咩話 ？

利申：無車無樓無lift無湖無工番

突發消息
跟據彭巴打所講

今日恒指最少高開200點
9:30後唔敢講

我等左成個weekend就係等9點半回post
利申 銀行現金得7千

留名學野

支那仔...

拋個磚先，影完個tradingview 諗住出去食早餐
點個爆撚左胎

200點未呀

係咪要扔西瓜搵彭巴

係咪d牛熊打晒要跳ifc

屌你老母講D仆街仔既MK車

成個PO 咁撚多銀行野, 戶口, 影張卡

傳送門？
留名待笑

講起，真係唔明點解要WRAP到鬼五馬六
明明超跑廠原裝層油好靚（我自己覺得）

我以為波台先有過街老鼠
依家連財經台都有
講緊200點姓彭嗰位

唉呀，上到31090又回啦

彭巴打要加油

一開始係彭巴佢唔係自我感覺良好咁貼自己啲野既話根本唔會離題離咁遠

佢地目的就係想你望 唔係要靚

可能我毒撚性格
我揸住呢D車出街 原裝色 比人望到好尷尬，以為部車出煙咁

巴打們都好有錢

成日得個吹 ⋯ 原來無貨賣⋯

咩型號？買入幾錢？一個月洗費幾多

原來AMG巴換左車

child登劣質到連車台都避唔到
又肥絲又有班傻鳩

車台不嬲都多傻鳩㗎啦

彭生上水未
睇個痴線佬係信用卡post比人屌到黎呢度真係好搞笑

諗住入黎笑下倫敦狗 ,
點知見到個傻鳩彭生
見撚晒底啦柒頭 ,
條友吹水吹到剩係呃到自己

丟，暫時未呃到你屋企人錢就牙刷刷

係車台搞事同自殺冇分別

真心痴撚線
已經分唔到真心定假膠

遲左入黎
幾時有大牛睇
鄉下仔未見過

乳硬Ching隻大牛？

原來幾十萬就叫有錢

呢位彭生同屈機男件垃圾一樣咁撚柒

點知原來個個都笑鳩緊佢渣架牛肺
用幾皮野wrap 不如留番d錢整車啦

等我仲賣車賣樓賣車位諗住跟佢炒
今晚就買架Chiron 上黎威下
而家molamola

換左年幾了

太遲啦，人地一早上左北京凹水

對上個次只係記得你交車前女朋友撞花左你部車

部R8隻色咁鬼嘔心嘅

個架另一架黎，不過都換左啦

膨巴幾時教禾投G，依加想投票1500數倍番3000

有冇LINK

乸型先鍾意既色黎好似係

bob 叔 今集講AE centurion 白金卡/黑卡入lounge

用圖片模式,
會見到工行黑卡同百度
邊頁就唔講啦
比巴打尋寶

見到圖了 追一下嗰邊嘅post先

隻色勁妖

屌人地個個貼AE黑, CITI黑, 佢就工行,好撚柒

彭巴無左2球

隻牛打咗靶

下下都兩三倍, 廢事贏到證商破產
都要放下水比人

Molamola連工行卡都冇埋啦

仲有2200萬，按樓再黎過

未富先驕

10萬一個月2,3倍

笑到我肚屙

仲有九十萬現金架

本身想貼架舊愛出黎笑下佢，我諗而家唔洗啦

佢一個月要洗60,70k係架大牛到 得900k挨到幾耐

人地200萬牛熊，5分鍾番黎啦死窮撚

炒左架林寶camp全保就有錢買牛熊上黎串9你班窮撚

仲要供樓 人地係尖沙咀同元朗都有樓架

上連登先發現香港有九成人都係有錢人
有九十萬就可以渣大牛
大牛多過prius 不是夢

90萬養牛耕田就得

時薪係我年薪

^ ^

佢尋日仲係到講醒目仔就跟佢買，傻仔先唔信佢，信佢就無晒d錢

唔識呢d app

一陣佢又叫你要寫名，拎埋車匙牌簿身份證

出去再呃過

一定係你個app壞，人地買左兩球牛牛呀

超，搵幾個臭錢再揸加二手跑車就當自己係上等人家。d倫敦金公屋MK仔個樣又cheap，又無學識，所以佢地永遠擠身唔到上流社會班精英階層。

就算佢地他日搵到幾廿億都唔會有人重視，皆因佢地只得錢多，但係無權力，無地位。你睇下馬會、香港會同埋高爾夫球會，全部都係d政要同埋權貴份子。

香港會係最佳例子，入邊係禁止派卡片，因為你入得去個個都識你，所以唔需要派卡片。個d倫敦金sales無社會地位無人識，淨係一自介就職業病發作派卡片俾人，入到香港會都即刻俾人趕走啦。

所以佢地一世都唔會俾人睇得起，唯有靠買下二手跑車，或者show下cash or （工商）黑卡去填補佢地嘅挫敗感同心靈空虛囉

基本上去得會有哂name list，閒什人等就係另外一個位等

利申閒什人

彭巴有需要可以PM

快d借比人啦

屌巴又要岀手

佢冇左八球仲點拎張卡講野

借張內籠相比你啦
係就係爆左胎

真係得罪講句
16年大牛
除咗星期日渣去食早餐
我諗都好少人重肯渣
超跑嗰班嗰個撞款
MD泊響度都唔會有人望
真玩超跑果班一早放棄左呢架車

其實我幾鍾意aventador S roadster...考慮緊換

借埋個軚盤比你啦

超人個細仔都係得部911 炸

講真，真係玩個班，玩普通Aventador 係11,12
16買大牛，一係就SV/ S ，平d就Pirelli edition
邊有16年造既普通Aventador 架 仲要淨係四球

彭巴引左成隊連登林寶軍出黎

泊K11成日見到米蘭站老闆架Aventador,佢個架係唔係Pirelli edition?

外國巴打？
點解我無下面個3個制既

係，其實得個on9拉花
同細牛AVIO個D一樣

點解咁耐都冇大牛嘅圖睇
小弟鄉下出城想見下都冇機會

Pirelli edition 好似仲要唔係限量數 你叫就有

呢架好正，無錢揸

即係衰過AVIO

幫你搵撚埋啦

香港巴打
左下個3個制係控制儀表右邊睇Trip同溫度

AVIO 都話晒叫限量版但係Pirelli edition好似唔係限量版 所以Pirelli edition真係冇咩特別

唔係架架都有個3粒制嘅咩

梳梳梳 嚇一嚇

隔離cruise control就話唔係架架有姐 左邊個幾粒點會冇

利申：無車

唔好意思
我google D圖 google得唔係好熟

原來車台都有得撚狗
Between, 掛住車厘妹

巴打

咁都跑左隻狗出黎比人撚下

佢唔過child登

男人黎

你唔撚係自己渣大牛都睇唔出上面幾部都係Huracan 掛？

充大頭狗又柒一獲

可能人地當huracan係大牛呢
如果唔係點會話400萬買大牛

衰完camp 都唔check spelling
user 呀?

識揀留言覆 高招

人地要死慳死抵先買到大牛

係細牛，打番中文先，驚佢唔識睇huracan

女都無錢屌要奶人地d袋

屌 撚呢隻狗撚到今日無乜心機做野，想無時無刻捕住隻倫敦文盲狗

又冇EQ,又唔識字
真係極品

英文太難，佢睇唔明又唔覆

人地話唔係新車呀，係16年二手

use name 大佬呀唔識英文你打翻中文啦，好撚柒呀

又贏

講到自己千幾萬身家都要買二手牛

查到huracan點解未？

梗係未啦，佢仲未發現其實係意大利文黎

人地都唔識英文

大陸用唔到google，要百度 得簡體

睇黎要Camp 保險去學英文

文盲

柒左又要扮

覆人啦 盲撚？

唔好咁笑人地啦 人哋識打繁體已經好好架啦

咁又係，佢小學學歷識中文已經巧叻豬

好過你係度認屎認屁 連一張大牛嘅相都冇囉

淨係黑卡都3張 仲死撐

講到自己有大牛咁勁但係連一張相都冇 我夠話我買左P1 GTR都得啦

佢自稱揸aventador，但睇相連huracan同aventador都分唔到

無車相唔知你撐乜9，大陸仔

終於學識user 呢個新字

幾撚肉酸死撐得

波子細牛audi 寶馬都齊，真係爭架大牛

唔好笑人啦 人哋揸呢啲架咋

呀彭巴真係要驗一驗眼

要佢交學費

點解唔識？錶板中控台steering wheel 完全唔同

我車都冇揸過我都識分啦 你啲咁嘅垃圾連分都唔識分

Aventador (大牛) 人地先睇得明架

佢點識分，見都未見過

(小牛)

你唔識唔代表人哋都唔識

你搵原圖黎睇下啦google 你上百度搵下

同稱霸哥有得揮

咁呢張咩黎

彭巴你話你揸大牛 咁你食唔食分 大牛 大牛sv 同 大牛s 呀

同佢大戰完三百round啦
但你都唔覆到張有user name 嘅AE 黑卡

人地唔係玩車，用黎代步，點識分

(兰博基尼)

你逼佢佢又要借張勁d既大陸卡黎挑戰你架啦

呢架？

嗱，記得murcielago都係大牛黎

簡體字不了

想撚到1001 睇大牛牌簿

好酸

係咪俾經記呃左呀？細牛當大牛賣，fat fat了

笑撚到仆街，你淘張大陸卡唔拍片碌黎睇

佢淘緊條匙，同賣家講急用，快

人地係問你奶得開唔關心呀，唔係問你開唔開心

我得audi，尋晚貼左 你就車匙都無條，係到充

CAMP乜撚野保險呀屌
老老實實，屌晒巴同a45巴都唔識真係好打極有限

要寄順豐

嗱 diablo miura countach 都係大牛嚟

人地咪貼左audi (奧迪) 囉

佢就快衝去賣家屋企交收，唔係點樣po上黎型

嗱，你又無翻譯中文啦

唔好咁，北京去廣州都要坐一兩個鐘高鐵

比多小小時間佢，淘到即貼

第一次聽有人揸大牛，但係睇個STEERING會唔知我地個部係細牛

彭巴講咁耐車匙都冇條睇下

比個內籠你認下啦，張地毯有我個名，唔自爆了

冇中文翻譯人哋睇唔明

佢淘寶淘唔切呀

梳梳，我叫個廠家幫我整番一張

《小牛》

其實中國真係有中文譯名，
埃文塔多
蓋拉多
颱風
大家估下颱風係咩車

一陣又話你冇use name 同要拍片架啦

颱風咪huracan...?

hurricane呀麻？

個中控好靚

咁咪成個中控台都要翻譯中文

嘩 屌你老母笑撚死我

本身都意大利文黎（好似係）
其實都好少睇，咩油溫個D，反正我唔會激踩呢D車

錯
係 兰博基尼飓风 先啱

其實都幾染下，我幾次聽到都忍住笑

比起URINE，呀唔係
URUS

HURACAN已經好撚型了

唔知咩鬥牛冠軍既牛名黎
林寶所有車都係其中一隻牛既名黎

Miura 1966-1972: Named for the Miura family and its line of Spanish fighting bulls.
Islero 1968-1969: Named for the Miura bull that killed bullfighter Manolete in 1947.
Espada 1968-1978: the Spanish word for sword also a common synonym used to refer to a bullfighter.
Jarama 1970-1976: Named after a historic Spanish bullfighting region.
Urraco 1973-1979: Named after a famous bull breed.
Jalpa 1981-1988: Named after a famous bull breed.
Diablo 1990-2001: Named after a vicious bull that fought against El Chicorro in 1869.
Murcielago 2001-2010: Named after a famous bull whose life was spared by El Lagartijo in 1879.
Gallardo 2003-2013: Named for one of the five Spanish bull breed castes.
Reventon 2008-2010: Named for the bull that defeated Felix Guzman in 1943.
Aventador 2011-Present: Named for a famous bull that fought in 1993.
Huracan 2014-Present: Named for a famous bull that fought in 1879.

正解

我指中文
所以ferrari 458,488真係好，用數字唔洗俾中國亂譯

我唔鐘意Ferrari個interior
VAG個個電子錶版真係殺哂

西班牙文既 Huracán 䆁做英文真係 Hurricane

其實LAMBO D naming幾好, Ferrari個D個SYSTEM有D亂

大家一齊follow 彭巴
決定以後等佢開post 跟住搵食

岩岩交左車，套左3球幾出黎
睇下過一兩個月買唔買到AGERA

係咪agera rs?

又高開

聽朝恆指高開？

親順豐要加錢呀

係呀，RS好少少，好似可以入番V POWER
唔使入BIO FUEL

希望收工前見到彭巴既大牛相

一個月要幾錢

一個月幾多洗費

佢得張工行濕鳩財富卡，點會拎到黑卡

牌費一年 皮幾
我個陣買呢部車係P牌 保險6位數
依家甩左P就好少少

你話一個月洗費 其實我無計

所以總資產得2500萬點樣玩大牛，都得既，玩一個月賣返出去

彭巴有冇再現身?

六位數保險

夠我交30次

換個角度講，即係你覺得班倫敦金仔唔止2500萬？

潛咗水 好似係

巴打係供定一炮過俾

睇哂成個post

心諗 痴撚線

咁快玩爛左

真係睇唔過眼 十幾人恰一條弱智仔

搵到大牛車匙就會上水
你同佢定

比一半供一半
我因為無錢，想充下大頭，唔捨得一下掉4球落去
但係又唔想有咩事要賣車個陣仲on99要「咩」住條數，所以供一半

夠我交到部車報廢

未有順豐單號呀

佢地最大個老細部車，幾十個人輪流影相

到時有車匙，上唔到車影相咁點算

D倫敦金仔真係輕鬆拎哂落地獄既直通飛

睇你點睇啫，有啲人會覺得一炮過好，有啲人又會想留多d流動資金所以先供車

巴打月入係咪過十萬

係，所以呢個就係我既睇法囉

識個朋友 全公司所有車都係供，上至林寶拉利 下至VAN仔

加入我團隊，月入百萬不是夢

直線話佢弱智

彭巴仲有冇貼士，我想買你對家

賣曬d 車同車位凖備訓身
今晚番屋企氹老婆賣埋層樓
凖備聽日搬入紅山半島

今晚觀景台係咪有靚車睇.....
係我食埋飯過黎...

譯做
死唔拜 同 死爸爸？

佢行路出咩

R8 路過
（冇圖）

屌那星 成班child登
又話自己fg搵12k 比家用有困難
學咩人笑人

好撚肉酸

你車埋佢啦屌

彭仔今晚過黎荃灣
車你去我到揀部車，揸出去威比佢地睇

咁你直接自己揸去廢車場仲好，反正最後都應該一樣

好好笑

仲記得上次有位巴打同希哥嘈 又係渣牛
至少人地真係有出現有上到山
今次呢個 0分呀

車台平時鍾意互屌
好少一齊欺凌一個user
怪佢揀錯台黎開戰

係use

好難得有一個post可以笑足一日

彭巴幾時上水 我想睇下你部大牛

上次好似係寶馬對DSG

難得一日咁快過

講左廿幾頁，大牛呢喂？好想睇啊

黑卡唔難有
利申長期負錢

格離稱霸哥同彭生一齊潛

英文都唔識隻點充大頭啊

認真問
呢張靚 點拎架?

八達通戶口有800萬

2-3年前買 88蚊張 計埋佢比個50蚊 扣返起38買左靚d都唔錯
而家唔知仲有無啦

Sesto Elemento

召喚彭仔！快啲借車 今晚上大山睇你表演！
你肯出 一定有巴打蒲頭！

到時大山肯定唔夠位泊
要搵第二個場

勁過17sti

唔洗搵啦
佢有先算啦

汀九停車場未必有人敢去

咁我又西鳩利，夜媽媽都google到人即時貼出尼既車匙

咁耐都未有牛睇 想見識下貴車

intelligent mode 起碼都叫有圖
刀仔肯潛水自動收皮
彭仔真係

依個好明顯係鳩吹

輕輕一推

有大牛睇未

大牛仲柒過屋企有湖，起碼人地有圖

屌你乜依家貼張百度百科就可以話自己揸大牛

你肯定佢有車牌？

低膠
又見到你

呢個post太好笑，忍唔住入黎

尋晚諗住參與下貼黑卡邀請信（我得信，無申請張卡，年費好貴），最後搵唔到封信無得貼

不如大家放佢一馬啦，唔使佢貼大牛，貼張車牌算啦

比$38800淨係用係呢個post一次都夠

其實除左拎黎型之外，黑卡申請黎做乜鳩

真係拎黎型架咋, 一個月碌唔到一次
平時用開渣打華儲miles

屌巴有冇citi果張

我收到邀請信研究左好耐都唔明做乜要申請

我用渣打個張有1.5%現金回贈既

冇utilma, 得prestige

倫敦金真係揾咁多

幾日呃人一生積蓄

屌哂巴部nike車仲喺唔喺到

唔知彭仔係咪去咗幫手拍戲呢？

我見蝗國d 人中招，上百度見班人屌倫敦金呃撚哂佢地幾球野

賣左了, 太舊款個樣唔襟睇

我用緊渣打同中銀VI 儲里數

岩岩先收工，輕輕一推 推到睇大牛

換Aventador (大牛) 啦

喂，唔撚係縮下話？我等睇戲呀，部700影到未呀

等撚到車匙都順豐寄到了

岩岩上淘寶睇，原來買條488匙都唔平，成六舊水人仔

600萬佢無，600蚊應該都有既

諗清楚呀彭仔，為啖氣無左六舊水

388包郵嗎親

撘撚緊高鐵黎攞啦 嘈

柒到呢
有無人睇過呢條片

係咪就係佢本人

彭生！班到大牛啦！
借你頂住檔先！

平時少睇車台，睇完學好多野，學做人
偽彭生哩個反面教材，多謝你，冇你少好多野學更少好多樂趣
做人低調d，唔好咁輕浮，更加唔好睇唔起人。唔好成日自卑心作祟，講兩句就著，係度曬，而家收唔到啦點算呢
唔好講人品，淨講個格，講野口吻都衰過人，俾人撚都抵撚死。
認真講搵錢大把方法，股票期指都係其中一項，但好肯定搵快錢唔岩你。腳踏實地d

請教各位巴打，哩架係咩牛？
張相係坐人車時候影相報到俾女友，所以求其d，好後悔冇影清 應該都睇到呱？

利申：窮撚，冇研究車，戶口一萬都冇，心中富有

仲有幾張係日本做野時候，係個車場見到，請教係咩牛，好靚

望親靚野都好有動力博殺！！

其實佢串得起 只不過唔係香港
印尼 非洲d 落後國家應該得嘅

梁天琦個律師係咪想佢死？

真。大牛出現了

原來智障的

唔知一陣會唔會高開200點呢

彭于晏個樣似我
有錢都無用啦咁撚弱智

大家早晨
今日落雨 又有藉口話落雨唔出車
又可以拖一日了

彭巴召喚

彭巴係北京飛緊返黎

叫雞俾公安捉左喇

可能佢果架係Roadster呢，咁岩敞篷拆左之後又唔見左，係中國訂緊落黎

淘寶咩都有，可能佢淘緊部大牛番黎

彭仔返嚟未？

未見佢入呢個post

條傻鳩又敗走
仲柒過牛佬

Lunch 又推一推

咁架大牛呢

push

lm

我既牛

彭巴，班金融仔賣「大牛」呀，快D約睇車，影D有 USE ID 既相啦

又有倫敦金仔放大牛
彭仔你同事？

屌比你早左步添

其實年薪100萬都唔係好多姐
我成日以為係月薪100萬

年薪一百萬周街都係啦，得罪講句

彭巴 用四球買二手大牛既機會黎了

大家都好得閒

好關心彭巴搵唔搵到車影相

做到三點先有時間上下網

早排大埔道見到呢架野，一見到係倫敦金仔，渣住架A仔都撚到佢狗咁，手車屎到仆街

彭巴，想跟你學野呀
我知你當 huracan aventador 係細牛啫
快d show 你架 centenario黎睇睇

食花生先

人地搭巴士去d車聚度影人地d車當自己炸
你估真係佢地自己咩

訓咗冇睇

架Lamborghini Aventador(兰博基尼埃文塔多 大牛)去咗邊

算佢知柒，唔出聲都好過係度死撐

求教一下，點樣member since 18 直上黑咭？了解過最少睇半年消費紀錄

應該係附屬卡

可能有特別渠道，畢竟 centurion係無路捉

真係無路捉，我呢挺窮柒頭都收到邀請

講呢d

因為不是本地黑卡，大陸銀行同AE聯營，戶口夠錢就可以直接出

又想話我假卡？

係咪得工商銀行先有黑卡

民生
工行個張好似係塑膠質地，唔係本身AE黑卡個質地

我係普通打工仔黎咋，用AE卡但消費唔係特別多，堅唔明點解比信我（雖然我都有工行金帳戶 ）

其實一架大牛要幾錢？
利申 冇車

邊位巴打咁串 好認左佢

重點係想收架大牛姐，係咪彭巴趕住收大牛先敢上返水

四百萬 (二手)
養車另計

想問下呢部幾錢

有，我有同事都揸林寶，月入幾十萬供得起但未必捨得一舊錢full paid

大佬呀，同買層樓差唔多價錢呀

所以上面貼相班巴打真係好有錢架

你同事月入幾十萬，即是你都... 好有錢

你的同事即是..

18年出23年到期肯定正確
國內多club house入得都出得過

我車都無架呀屌

其實係大陸係用唔撚到，只係拎佢d 會籍入下乜乜會咁，事關香港無乜用AE既service得張白金，廢事專登係咁碌幾百萬，那有錢你老母

買大牛

買唔起

你班hi hi咁有錢又黑卡又揸林寶

係香港用最多係渣兜AM同中銀VI
AE好少用

大交合話聽日又落雨，彭巴又冇得出大牛

食駱駝煙555，佢應該好有料

Errr, 好老實講，普通醫生就算20~30萬一個月買得起都養唔起，律師就睇佢接幾多case，御用大狀揸飛機都得，做開IPO既律師，呢班人揸大牛 458SPECIALE 都唔係咩問題

個人愚見，買唔買得起同玩唔玩得起係兩回事，五六球既野，好多人都買得起，年薪過百萬就已經夠。但如果只係年薪百萬，你未必「玩得起」，唔係好多人會用自己既五六年年薪買部車黎玩囉

彭狗教緊人買樓呀

其實養要幾貴？請教一下

敗走左唔敢入返黎，有無人去提提佢呢到有一堆巴打等緊佢貼大牛？

第一個reply就比人話佢白痴

我都有

個中控台係幾有戰機FEEL嘅！

聽朋友講，牌費保險油錢泊車，都唔係大數。
最貴係保養維修，最貴係維修，係咁意整一整都過萬，未計要換零件，要整多數都返原廠嫁啦，又十萬八萬，你要預呢筆錢係隨時有，比完唔肉赤，架車本身都咁貴。
但你預一年洗費都要30萬左右啦，唔計你又改呢改路，泊街比人拉花又要去噴又鍍膜

朋友車

睇到呢啲post就諗番起車厘妹 有無人夠佢黎

記得有位巴打有JP Morgan 黑卡

牌費泊車事少，保險同維修先攞命
買多架保險又0ncb 計過
做次基本service 都五至十皮埋單，你無原廠full service record 架車又唔值錢

利申 以前渣過二手458 渣左年幾整左二三十萬
玩到驚，換番架user friendly d
拉利林寶，車價事少，少個錢都養唔起
所以彭仔話一百萬cash 養大牛，唔講車價，油錢保險維修保養真係一年已經燒曬，佢仲要話攞黎代步

二手458 玩左年幾，真心覺得自己未到個level

岩呀，入一入廠又要食面包

所以洗錢唔肉赤先敢玩

係吖，坐副駕駛

喺香港養車不嬲貴，不論任何車。所以啲倫敦金從業員，佢哋三更窮五更富，可能玩一陣就要急放車止蝕

或者咁講，如果你真係好鍾意車，應該會買易手超跑玩一陣，試過就算。因為車只會燒錢，喺香港買樓有機會賺錢。

同埋你老婆一定唔鍾意你玩超跑咁招搖

養架林寶兩年既錢，唔好彩要整既話，真係夠買全新BMW

玩超跑唔好計，一計你就覺得自己岸鳩

突登解除完全封鎖等睇張大牛相 點知大牛就見到喇不過就唔係佢po出嚟 而家仲要係隔離post教人按揭買樓

我之前睇開嘅醫生3-4年前見佢平時開c63,間唔中開458返診所，仲要幾後生

第一次補呔我望住個價心諗做乜事，以為佢幫我換吠，點知真係得補呔

大把私家專科醫生係月球人
有d係星球人
中環好多ibanker月人更多
d錶行有專人帶新款錶去佢地office比佢地睇

咪貫徹死mk浮誇鍾意show off作風囉，你同呢啲人講品味呀，好正常

呢架車，換呔仲金，呔本身係特別訂製，仲要痴膠水嘅人工成本

開你老豆咩大陸閪

淨係可以換三次呔，一次過換四條要二十萬港紙，三次之後連鈴都要換埋，因為膠水清唔到

二十萬已經係一般打工仔成年嘅人工

呢部都買唔起

根本唔係人玩，佢本身果三千幾萬好多野都唔包，連車漆都係額外配置要加錢
順便一提車漆價三百幾萬，夠你買架細牛

痴線 啲天文數字我真係想像唔到
Supercar 月球人先玩得起
Hypercar 要星球人先得

有個台灣veyron車主話連呔鈴一套換要七百幾萬台幣

波子，法拉利，牛。

波子係唔係最易養

換一次 等於一個打工仔六年不吃不喝既錢

打咩工先可以係星球人

應該係,識人07 997turbo一買整咗萬六，一年後驗車前先整3萬
另一個2013 cayenne turbo 到而家先整幾萬
以上都係原廠
997個車主叫我唔好買馬莎，佢親戚嗰架少揸都經常壞
牛馬就應該唔同層次啦

佢係個節目話維修唔使錢，因為架車馬力間唔中會跌到300匹，不過要運去外國整左半年

應該要打工都唔會係星球人

用飛機油漆呀屌你？

255000歐元再加180000歐元，435000歐元咪三百幾萬

買多架冇得copy NCB 咁賤格？

前者係咪油漆成本，後者係咪人工成本？

係咪將軍呀？

Yes

買Benz bmw Audi 溝隻色都廿幾三十起跳啦，
買Bugatti 三百幾萬有幾出奇，車價都係人地十幾廿倍

開到四百車廠會知，架車會回饋資料比廠方

講開supercar, 睇開依條鬼妹ig, 好似嫁左個油王，日日唔同車

依家講到hypercar了

瑪莎整到嘔 舊瑪莎真係送比我都唔要
Gran Turismo 已經好少少，3200GT Gran Sport 個堆真係渣一日整十日
有個朋友早兩年搵到個錢，買左架Gran Sport 威威
最後頂唔順，換番架z4

無架，ncb 只計一架，另一架係再計過
如果本身係車換車，咁當然無問題
但係我個陣係買多一架，所以由零再計

我試過舊車未買,新車已到, 同時KEEP住2部車一段時間, 2部都有NCB

你以前試架有兩部車？
據我所知，係一部一部計架喎
因為我而家有四部，第四部岩岩買又係0再計過

係，可能佢搞錯啦咁，咁岩舊車續保，之後新車到。我照填ncb。

Chiron條呔無咁麻煩了，上一代Veyron就要，話上一代既時候，呔技術未成熟到長時間接受400km/h，太高速行車時條呔會同軨分離，所以要呔同軨係黏埋一齊，呔換左三次Bugatti就要迫你成套換

利申：上網睇d車主分享

老老實實

我都想做倫敦金仔
賺到啲錢
唔追跑車名錶
起間劏房幫下啲有需要嘅人

有錢買一手冇錢買二手

最top既ibanker、醫生、大律師同明星

或者自己做生意個d

霍建寧

其實，有咩入門跑車可以推介

蓮花 Alfa 4c果堆

你都戇居，呃完人地全部積蓄，咁佢地咪變左有需要既人，然後起間劏房比佢住當保償？
又想賺黑心錢又想扮好人

波子 jaguar

有咩入門車款唔太貴又型型地

Jaguar同BBA同level tbh

budget 係幾多先
有人幾十覺得貴, 有人幾百都話平

一百左右？

F type 2.0

唔該晒巴打

最型係呢架

一百左右嘅話
Cayman/boxster/f-type 係呢幾架啦

利申 波子打手

仲有啲車牌

f type >>>> boxster
淨係個樣已經值一百萬 操控又值一百萬
一百萬買二百萬性價比車

利申 積架打手

係咪有awd option?

最貴嗰架 先有好似

本身傾下車 比人騎劫左

揸乜車都好 自己鐘意就得啦

dream car G63
有冇巴打比我J下

最貴架svr 應該係standard
如果佢入門都有awd 咁就贏其他brand

好過畀佢地用嚟炒樓

講真，邊個知邊個長命d，起碼人地都叫嘆過吖，你呢？
咪日日係度𨳊叫囉！
你捱生捱死搵得一兩萬，人地R下袋執幾萬，你咪叫囉。

申利：我同你一樣

唔係wo，之前兩部唔同牌子加唔同保險公司佢就咁copy，唔洗由0 儲起wo

你有兩架車ma 之前
如果得一架買多架就係由零開始計

若然未報，時辰未到

彭巴隻牛打左靶未

其實唔安樂都係一種報應

我諗佢地唔會唔安樂

打左九世啦，你見佢有入過黎咩

唔怪得佢走去教人按咗樓去投資

最初一部，買第二部車佢直接copy第一部個NCB，之後兩部車換左都剩係轉左一次NCB，其他都冇轉唔知佢copy定點

用公司名買無得copy

我全部都係公司名買

我唔得嘅

咁唔知巴打你啦 我私人名買

你四部車冇得copy 要由0 儲起咪好甘

咁你又知我或者在座咁多位捱生捱死??
連登仔月薪唔講得少架

番工有MK妹溝
放工同兄弟落CLUB吹煙 YO女
跑車靚錶掂過哂
得閒上下FB打下卡

窮撚呢世都打死牛工
番工只可以開PS4入gt渣跑車

利伸:想做,短命咪短命
要咁長命供樓?

上一代條PAX真係麻煩到豬濛咁-.-
今代好似標配Cup2

慢慢儲 而家兩部60ncb 一架40 一架0

ching 除 A45 之外果3部係咩車

Sienta Fit Echo
btw A45 賣左一排了

討論區既野 聽下算啦
現實玩超跑果班得好少月球人
月入百萬果班已經玩緊船仔了
玩超跑玩船果班 好少講月入
通常講資產 講turnover

我諗人地月球既意思係計埋turnover 平均月入一球？

咁可能我誤會左意思
聽親人講月球星球 通常都係指專業人士收入
做生意真係好少拎月收入做單位

講真有幾多個打工仔月球
月球個堆，都未必有時間玩超跑

月球人都要揸車返工放工既

月球人既生活到底是點

咪又係咁生活，唔洗下下洗錢就住就住姐

其實依家買fk8 或者fk2 個d反而算唔算係有品味？

我會覺得佢係識野多過有品味，畢竟呢2個都唔係d咩外觀特別討好嘅車

意思係咪要忙到咩地步先月搵一球？

個個工種唔同

fk8 好靚仔

彭生呢？

勁係勁，但始終無之前JDM味，仲有我覺得FK8個樣太似掃把佬，尤其係藍色，FD2 RR仲靚仔

想你咪去囉屌 日日請人 你仲唔辭職去IN? 講咁多托柒

Pish pish

彭巴部牛呢？

我很膚淺，如果有拉利/大牛/m3比我揀，我都係會揀m3,由細到大都係鐘意房車外型

M3 D囡囡都會以為你係牛肺E90

可以copy喎
岩岩先copy左40ncb 落第2架車
買全保就可以

555 駱駝都係普通料

我真係唔明點解會有人介意d女既睇法 當你去到果個級數 d女自然埋身㗎啦 仲需要用部車去溝女？ 佢地唔識嘢咪叫佢死柒開囉 唔好將d女睇到咁重啦 你渣得m3都一定搵唔少啦 女？ 想玩就玩

叫佢食屎
咁多要求叫佢一係撘地鐵，一係自己揸ok？

拉利，大牛 同M3 無得比啵

差幾班

個黑卡西潛撚左水呀？

中環醫生

法國 倫敦 金仔
究竟係邊個國家

咪寵壞d女

仲要每15分鐘睇一次証
如果博殺起上黎真係唔野小

收咁少！？

我之前中環睇皮膚仲要早半個月BOOK

係咪姓馮

叫仁昆

專科半個月book 己經偷笑

姓黎

之前我媽隻腳有少少問題，之後佢自己走左去排公立，要排唔記得三定係五年
之後即刻搵日射波帶佢去私立專科

隔左幾日入黎仲未有車睇

屌隻食屎狗笠左水？

英特勤隊員手槍失靈 半小時黑暗中鎚殺塔利班分子

彭巴去咗討論軍事

又留on9 comment

開始懷疑佢除左有工商黑卡仲有白卡

［撚狗］波子硬閘PTU車挑戰藍帽子 驚動到成班阿Sir落車招呼佢

LIHKG @ Android

去佢留言嘅 post 提吓佢先

自從佢話高開200點後
個市未撚升過

燈撚到

其實屈左佢,
果日有升7,80點嘅

d 人輸波輸到要賣股票填數

彭仔出post

弒親事主個家姐係我同學 好心你地收口啦

彭仔你真係明燈，講左幾日就即刻跌到仆街

係北京番左未呀？可唔可以落地庫影架大牛睇下？

人不要面 真係天下無敵
感謝日日提供笑話

入黎睇大牛
39頁都未見

碌左三十幾頁都未有大牛睇，番鄉下拖牛耕田啦屌你老母

仲未見架大牛，彭生去撚左邊。 Btw當你講真有3-4千萬身家，都唔係好撚多姐。 香港好撚多有錢人架ON9，下下學似你咁ON9左貼右貼周圍哂咩。

係咪又係好似保險班老世咁夾錢買左一架
比下面排隊坐入去自拍一張

第一次見車台 除左巴膠同mazda 之外有post會咁接近1001

拉利房車囉

彭狗個d昆狗最鐘意講自己點搵錢氹人落搭

貼車未呀柒頭？

我好想你收我皮
你貼左我第一個唔屌你
我係汽車台開post同你道歉又點話

你一日賺幾多？

不如一日一部啦你
你得嘅

你呢d廢青不如收手啦

On9 仔，一係就貼圖，一係就摺埋收皮啦

圖都冇張 , 我話我跌 800 點嗰日執成億都得啦

笑死，係咁話自己賺幾多錢，但係偏偏唔影架大牛

呢次我撐你

法你老味咩法國！！

講咗咁耐 部大牛呢？ 又話影上黎嘅？

小學雞 冇咪認囉彭仔

拉利房車唔夠低調，m3果種低調得黎有啲力我比較鐘意，唔係太識車果啲唔會分到m3 or 320

牛熊落飛圖都無啦

笑死
屌曬巴層君臨天下同張AE 黑卡都出左黎，當你條垃圾真係搵百零萬個月，姐係一日先搵四皮野到，你唔係覺得人地一年搵唔到四皮野下話？
倫敦金仔見得多，講到自己好似仲有錢過誠哥我真係第一次見

唔洗做咩倫敦金仔
你聽日都要番去cold call d 呀婆同大陸佬啦
利申 打工住貝沙灣，住元朗既你點睇？

大家都逼不及待想玩玩

肉唔肉酸我唔知
但我知樓主好撚酸

係呀，好酸 我真係買唔起d二手牛肺超跑

笑人打工，原來係失業既搬運仔

其實班星球醫生好低調, 牛馬都好少玩, 通常渣MB, MX5都有玩
電話用HUAWEI, D心機都去晒家庭度

利申: 私家醫院打雜

終於追哂，1001 前lm

利申 日入過百